朝早進入返工嘅人潮阻塞係冇得鬥，唔好再搞

因為參與得嘅永遠係廿歲以下嘅學生哥，係和理非之中最弱嗰班，而發展嘅結果多數以武鬥為終結，對面人又多，年紀又大啲，又夠兇狠

咁同送羊入虎口有咩分別？

呢種形勢之下，永遠係講惡，唔好自欺欺人好唔好

你做啲有把握嘅野好過啦，人仔細細係要對抗一個巨浪，得舖傻勁有咩用，平時普通示威都要望人夠多先有得做啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

麻煩樓主幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！